借位出 - 「有圖」我地仲有100個手足係POLY

希望大家除咗區選，記得我哋仲有手足係poly

借位出 - 「有圖」我地仲有100個手足係POLY

首先，好多謝大家關心，今日見到咁多人陪我地食生命面包真心感動，我地收到曬！講到明和勇不分，雖然攻唔返入嚟poly，但係我地守係到嘅一早做好曬心理準備，大家唔好再送頭。

講返POLY現況，CCTVB講30位手足係流料，我地起碼有100位手足係到！係，衛生環境的確係差，好多手足都係帶傷，每晚都訓唔到，好攰好想知幾時會完。但係我地想同POPO講：你咁樣我地係唔會驚嫁!!! Mon po狗我知你睇到，你哋繼續係出面守門口呃OT，留返你啲OT海底撈啦，我地慢慢同你玩!!!

光復香港，時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

撐住呀 岀面好多人都未放棄嫁

頂住啊

我地有咩可以幫到手?

頂住啊
泰國少年足球隊全部成員都出到黎
你地一樣得
支持你地
手足

加油！手足

搭車經過都見到好多燈

巴打！！要好好保重 休養好生息 區選後我地再見！

撐住呀 手足係哂到一個都不能小
日日都好掛住你地 ！ 記住留得青山在 大把時間同佢地玩

我地唔會攻得入，我地可以點？

喺條橋跳落巴士頂坐順風車

手足撐住, 我地無忘記你地架

Thank you

出到來，第一件想想做咩？有無咩想第一時間食？

對唔住。。。

既然都當係自己屋企
有冇諗過執下屋

同埋入面真係有CID?

有無咩想同廚房師傅講？

有人話你地唔清潔廚房，可唔可以講一講？

我認為你哋唔想見班人日鵝夜鵝動搖你地

加油頂住啊

可唔可以講下出面有咩可以幫到手